［多圖］有咩靚利是？

陳含賓州

好撚核突...

好樣衰😒

夠薑媒體出個啲都幾靚下

青 咁你有乜靚利是啊

有無諗圖揾圖呢？

source from facebook